高普：今季劍指冠軍！

【體育】今夏大灑金錢擴軍後，利物浦主帥高普揚言紅軍今季目標就是挑戰英超冠軍，冀能得幸運之神眷顧達成目標。

周日開鑼戰對韋斯咸前，利物浦領隊高普（Jurgen Klopp）談及擴軍後對紅軍的期望：「總會有花錢花得比較多的一個球季。己隊一心打造一支實力夠強、足以招架英超列強的球隊。今季己隊要抱著爭冠軍的心態來比賽，勇往直前直至耗盡所有空氣所有氧氣為止，全力以赴不勝無歸。」

高普以電影《洛奇》裡的角色來比較曼城與紅軍：「曼城是冠軍隊，今夏沒有流失任何球員，但就買入了馬列斯，實力有增無減。我看過他們對車路士一役，表現令人留下深刻印象。己隊始終是洛奇而不是（他的對手蘇聯拳王）Ivan Drago，我們還是需要付出更多、揮拳更多的一隊，我們必須具備這種態度。」

「己隊至今還沒有勝出過甚麼，只打入了（歐聯）決賽，假如己隊再獲得這個機會的話，就該一舉取得勝利。聯賽的情況亦然。」高普續說，「己隊需要多一點運氣。有人說己隊是黑仔王，正因如此，在重要關頭己隊必須交出更加穩定、更加進取的表現。」

條柒頭知唔知依家邊個第一

有摩三季係到
仲想拎冠軍

洗咁多錢緊係想挑戰冠軍架啦 你估好似某d人咁洗極唔夠左賴右賴

年年都劍指冠軍嫁啦
有邊年攞過呀

熱血